有朋友做完FILA, 話間公司好差,大家點睇？

每日得啲新移民黎買野，嫌尖腥悶

藍店 抵啦

大陸潮牌？

D GOLF衫點解咁貴

中資係咁

有香港人買嫁咩

點差法先

番工第一日擺低1500元買制服

佢明明見工話要黑衫黑褲
去到第一日番工就即刻俾制服
三個月內比人炒又好 自己走又好
都要賠

但套制服包咩有冇得自己拎走先？

鞋 外套 褲 衫 都有
但佢揀得比你
都唔好預靚青色鞋 紅藍衫
唔會用得番

FILA唔係安踏架咩
大陸野係咁上下啦

咁on9聽到呢樣會即走

fila賺好多分店越開越多

Fila 安踏

都唔明d人點解咁鍾意FILA
大陸潮牌安踏旗下
著上身真係似大陸人

以前法國牌子

以前香港夠係英國屬地啦
而家

起碼而家你有bno 有更大機會有居留

走吾到。。。佢係即時俾你